【佬訊專欄】杯弓Sir影 - 佬訊

節錄

【佬訊專欄】杯弓Sir影 - 佬訊

當警察連黃色頭盔飾物都容不下的時候，一件黃色Stutterheim雨褸，也可以出現「杯弓Sir影」。 互聯網圖片

「我老公又發癲呀！」
。。。。。。
一邊讀書，一邊聽阿儀的呻吟。

阿儀是Peter的中學同學，身材標致，皮膚白皙，
。。。。。。。。。。
，Peter也心裏有數，開始expect阿儀的電話及邀約。

「你呢，記唔記得我有件黃色Stutterheim雨褸呀，呢，上次落雨出嚟我着過嘅呢。嗰件褸我當年grad trip喺瑞典買㗎，隻黃色好靚，好sharp，落雨着好搶眼㗎。」Peter靜靜地等重點。「佢呀，唔知發咩神經，噚日執衣櫃話要我掉咗佢！話橫掂都少着，唔好阻住，黐線，唔知佢個腦諗乜。」「咁都得？嗰件褸好靚㗎喎。」Peter其實大概估到阿儀老公的思路。當警察連黃色頭盔飾物都容不下的時候，他們的心理壓力，大概用「杯弓Sir影」也不足以形容。

阿儀繼續呻了五分鐘，最後不忘嬌嗔一下，
。。。。。。
然後再返你度。不如就今個星期三？」

佬訊

7一維園見